1. explain the concept of "strict" in javascript with any code sample.
ans.
"use strict";
myFunction();

function myFunction() {
  y = 3.14;   // This will cause an error (y is not defined)
} 

ex. The purpose of "use strict" is to indicate that the code should be executed in "strict mode".
With strict mode, you can not, for example, use undeclared variables.

2. 
ans. No.

3.
ans. descending order.

4.
ans.

5.
ans. A closure 
is the combination of a function bundled together (enclosed) with references to its surrounding state (the lexical environment). 
In other words, a closure gives you access to an outer function's scope from an inner function.
To use a closure, define a function inside another function and expose it.

6.
ans. 3628800

7.
ans. 1

8.
ans.

9.
ans. 3

part 2

1.
a.
ans.0

b.
ans.4

c.
ans.51

d.
ans. NaN

e.
ans. true

2.

ans. foo undefined, bar foo undefined.

4.
ans. yes

5.
ans. 8

6. 
a.
ans. 122

b.
ans. error.

c.
ans. -12.

d.
ans.  112.

e.
ans.NaN2

f.
ans. NaN.

7.
a.
ans. true.

b.
ans. false.

9.

a.
ans. no error.

b.
ans. error.

c.
ans. undefined.



